一人一個好男朋友特徵

我先

唔講大話

大屌

專一

On9

照顧人感受 識避嫌

處

識奶西

$

會問我肚唔肚餓要唔要買野比我食

清醒下啦

有錢，有錢同埋有錢

食腳趾

同女友唔講道理講感受

靚仔

夠持久，夠硬

有錢就是好

GAY

冇女性朋友

靚仔 高 有錢 至少兩樣

菊花夠緊

幫我含

會記住你既野

單身